有冇巴打會介意俾人知你鍾意玩具?

有冇啲巴打都好似我咁會儲超級英雄玩具
但又怕俾人笑所以唔會同人講?

sex toys

得啦搞笑啦

下 我覺得好自豪好型 男人係大細路黎架啦不嬲都

師兄 你玩開咩?

其實有咩所謂 我自己會儲超合金同高達模型
自己負擔得起 又唔影響人 我平時都會同其他人照直講 分享下

無咩特定，日本figure ， 動漫野， 儲開男角， 有時見到Q版 spiderman覺得好可愛又會買兩隻

香港核心價值都係睇錢

如果住豪宅渣靚車 叫童心,興趣
如果返牛工住公屋 叫幼稚,浪費金錢

我都有儲開拉打野 四圍同人講喎
講真都有好多成年人買 唔明你有咩唔好意思

鐘意呢啲嘢唔驚俾人覺得你毒咩?